想知ios14 用唔用到銀行app

想知ios14 用唔用到銀行app

你用唔到係因為你被人制裁咗呀...

Thx

我用hsbc 渣打都冇問題

但覺唔覺電消耗得快咗好多

覺，每個版本都咁耗電
唔用就最慳電